無不反對通知書 不等如 非法集會？

呢度講嘅嘢係咪仲適用？

↑香港旅遊發展局推介觀光點。

去旅遊唔係唔得呀嘛？！

唔適用

出咗反對通知書

呢家上訴緊

係無 反對通知書 呢樣嘢㗎喎

佢冇ignore我地個申請 佢通知左反對左所以唔適用

原來有
好
見識少

等陣先

警方發出不反對通知書係比舉辦者清楚警方既態度

但係出左反對通知書都只係話比你知佢既「態度」

所以其實從頭到尾你唔申請都無問題，佢出咩書都只係一種「態度」